Samsung Galaxy Z Flip - First Hands On Video

多9餘 design

如果Apple出呢部，咁你咪覺得唔多9餘囉!

人地moto好d

razr型十萬倍

多9餘

接芒都要薛家燕

電子垃圾

冇得好似以前咁單手一嘢甩出嚟咁摺嚟做咩

呢款唔再似概念機

呢個年代仲要下打開個mon先睇到入面啲嘢邊個頂得順

Fold 都話有個面mon可以用曬入面啲嘢先啦

razr 塊MON既設計同galaxy fold一開頭一樣, 會SIP外來物係MON底

係囉 razr型好多

人地moto有番咁上下歴史先會諗用新技術去復刻啲經典，你垃圾***點都做唔到哩一點只可以為出而出

各位注意，罷買三星電話
【Reddit大發現】所有三星電話，都裝左支那spyware！

都係多9餘

點解而家咁多an機整到個榖閃 好撚柒

重以為係GBA SP 當年想買返部，點知等得太耐後尾已經係NDS同PSP嘅天下

其實我唔明咁樣摺嚟係做咩？保護個mon？但咁樣點貼鋼化mon貼？打開完之後跌落地下咪玩撚完？

被iFanboy